致聽日、後日、大後日自己一個度過嘅手足

聖誕快樂

洗咩咁灰，當平時咁就得

要返工

祝你地

聖誕節踢波嗎？

身邊d老死全部去哂搵女，自己就要係屋企度過

下雨凍4